多人運動玩到掛！設計師爽開趴 「肛門塞異物」大出血身亡

國際中心／陳又瑞報導

俄羅斯一名時常和各大明星合作的知名設計師日前意外身亡，沒想到如今卻爆出，他竟是因為參加同志派對狂歡時，從肛門塞入一罐噴漆導致大出血，雖然送醫急救後取出異物，最後卻仍不幸身亡。

．．．雖然舍甫克早在去年就曾透露自己身患重病，不過他並非因為該病而亡。

相關消息指出，舍甫克事發當天和兩名男子一起在莫斯科狂歡開趴，沒想到他竟往自己的菊花裡塞了一罐噴漆，結果導致肛門組織出血壞死；雖然舍甫克隨後就被送醫急救，從肛門取出異物，但由於併發其他症狀，舍甫克最後仍不幸身亡。

對此，有醫師警告，使用肛門進行性交是非常危險的行為，自己就曾收治數名將異物插入肛門卻無法自行排出的病例，尤其是如果肛交時沒有進行足夠的潤滑，恐會造成肛門組織創傷，嚴重者甚至可能導致直腸破裂，因此命喪黃泉。

重金屬+揮發性溶劑
一路好走

痴撚線

死基佬

屎忽噴油
又幾襯設計師個風格

將自己變左件藝術品